（有片）點解隻龜訓覺對腳係咁踼

每次我攞起佢都真係合埋眼瞓覺

片

大佬你張gif 圖107MB 咩料

你唔講都唔會特登開黎睇

Sor 第一次post 片唔太識

赫曼？

龜強？

係呀 赫曼男仔

發惡夢？

發覺龜好喜歡搵地方鑽入去，牆角、報紙堆
然後就藏係入面

佢地要安全感，同埋我個幾隻好怕光

試過叫醒佢兩三次，都係一直踼

應該發夢啫

買個窿比佢啦，然後鋪厚少少底材比佢挖下

有買大山窿，仲自己整多個黑盒俾佢地
之前鋪草粒，而家鋪牧草
但佢地硬係要去枱底角落
仲難服侍過港女

有無爬箱？裝支夜燈比佢睇佢訓唔訓到
唔得先系台底本個位比佢

住慣泥地沙地要搵窿捐

爬箱冇 因為半放養
有裝夜燈 冬天佢地ok 但而家太熱

一日剩係出黎半個鐘，食完野又匿埋，仲毒過毒撚

我以前嗰隻日日lur出街，整到大門花曬
佢唔恨出街你執到，嗰時個個禮拜要放龜

咁你瞓教都會轉身啦

你室溫點keep

本身鍾意挖洞

冬天佢地訓教用黑cardboard 半開放咁圍一圍，個夜燈有加燈罩，都幾熱吓

夏天佢地連太陽燈都唔多曬

合埋眼訓教都挖